
                      Típica peli que si criticas negativamente eres un inculto y tal según los eruditos de media hora... La verdad es que es un tostón de gran categoría, hacía mucho tiempo que no me aburría tanto una película. Y mira que veo infinidad de cine y de variados géneros. Por decir algo bueno, tiene una fotografía espectacular. Pero ya está. Bacalá.
        
            